除左HA, 電話公司應該都有料到

應該好多公共服務型嘅公司都有料到。

fact checked?

求fact check